如果你喺災難之際被困圖書館，你會首先燒咩書取暖

我會先燒勵志 成功學 感情 類

殘體字既書

燒聖經

災難始終都係留返啲精神食糧好啲

香港法例

精你老母
唔燒撚左d聖經容乜易比d耶撚同聖經既加成煩死
到時就唔洗72小時，半個鐘就死

明日之後劇情

agger

燒乜書吖 未凍死都吸二氧化碳窒息死啦

燒字典